背囊棄大帽山叢林 行山友揭發棉被蓋乾屍

大帽山發生令人毛骨悚然的屍體發現案。下午3時許，有人報警指大帽山郊野公園近遊客中心附近山坡發現一具男屍，警方封鎖現場調查，救援人員證實男子已經死亡，屍身開始變乾，頭部更化為白骨，相信死去一段時間，案件列屍體發現，正調查死者身份及死因。警方其後在屍體發現一個空的紅白藍袋及一對綠色鞋，又在黑色背囊內發現一部手提電話，但已無電源，未知是否屬於死者。

發現男屍的市民何先生表示，自己經常到大帽山行山，而且從來不沿官方行山徑走入叢林探險。他透露昨午如常到大帽山郊野公園行山，並在遊客中心對開行人路的斜坡走進叢林，其間在100米外的位置發現一個黑色背囊，當時他心想：「咁奇怪，邊個行山人會掉咗個背囊喺度嘅，之後睄一睄周圍，見到啲衣物，之後我就冇再跟進，就走喇繼續我嘅路程」。不過，他回家後心緒不寧，整晚都失眠，覺得可能有人迷路，被困山上，於是今天再重返大帽山了解。

他今午按照昨日的路線返到現場，發現黑色背囊原封不動棄置在地上，但他再細心搜索，見到不遠處有一張破舊棉被，走近一看赫見一對人腳在棉被下。由於現場充斥陣陣惡臭，他估計對方已死去多時，所以立即落山購買香燭冥鏹，並到荃灣警署報警。

其後他隨警車到場，並向警員指示發現屍體的位置，但一直未有發現，亦未有聞到惡臭，尤如進入結界一樣，何先生隨即向天高呼：「你出嚟啦，我哋嚟幫你㗎」，未幾警員終在附近位置發現屍體。

從事運輸工作的何先生指自己雖然經常到大帽山行山，但是第一次經過屍體發現的位置，被問及會否害怕見到屍體，他直言「冇驚，如果驚唔會話再嚟啦」。他亦指按照太太的指示，到香燭舖購買衣紙，並在現場燒香拜祭，「都係求個安心，寧可信其有……叫佢（死者）早日安息，個（香燭舖）老細話要講，而家幫咗你喇，你自己投胎好好做人，唔好跟住我喇」。

發現男屍的市民何先生表示，自己經常到大帽山行山，而且從來不沿官方行山徑走入叢林探險

得罪講句，何生你自己都小心d.....

進入結界

手足

績屍氣...

未必，可能係偷渡客凍死

啱啱高登有記者上咗去live

又係手足
死黑警
同我煲大佢

行山帶綿被
捲住綿被凍親訓著左

行山友都係黑警

夜晚

個何生都幾正氣

我當日睇過個fb po，仲覺得事主多疑
點知係真嘅
R.I.P.

RIP

未行過山？
其實唔少人會行非官方路徑，好多都有相關知識同經驗，同一定體能

何生出post?

警方：相信死者自行帶棉被上山自殺，冇可疑

Block左你好耐

真係好多人鐘意玩爆林

尤如進入結界一樣，何先生隨即向天高呼：「你出嚟啦，我哋嚟幫你㗎」，未幾警員終在附近位置發現屍體。
唔係唔尊重，但係真係幾好笑

不過大帽山有II 既可能性好低，訓過街都知係荃灣訓大河道M道都無人理啦

好多人就係高估自己先出事。。。

43分鐘前

咩po

唔好玩啦 邊個行山帶棉胎唔帶睡袋 失足完繼續識用棉胎遮住自己....

post嘅內容&視覺都係同何生所講嘅一樣
但我唔記得喺fb邊度見過

痴線，纏到成身樹葉蜘蛛網痴頭芒，都唔知有咩好玩

五毛嚟 盡早block咗佢

黑警死全家！

根本就係end game，無誇大到

咁又唔使咁串嘅 大把人行山跟官方條路啦咁佢地係咪未行過山呀自己行叢林個啲，無事咪無事咪好囉有事又要人救，何必呢

你唔好咁介意

屌，一時唔記得起條死五毛底！
即block!

不過，他回家後心緒不寧，整晚都失眠，覺得可能有人迷路，被困山上，於是今天再重返大帽山了解。

嘩 有時第六感真係好準
何先生好好人你放心 係你幫手發現死者 ，我諗死者都會多謝你，唔使驚鬼魂嗰啲。

呢啲真係可以變白骨都無人知

鍾意大自然嘅人都會唔明點解你唔覺得好玩
喜好嘅嘢

...

好撚煩，個撚個post係到手足手足
好好笑？

hello無圖

你嚇人做乜鳩？ 殺手有心殺人唔埋屍？

到底點解行山會帶棉被

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

佢真係好有病㗎

其實我尋日都係大帽山蕩失路。。。。

即係你覺得會有人上山自殺/失足會帶埋棉被冚住自己？
你黑警黎？
我叫事主小心啲冇損失架喎

假膠全面進場spin

撚樣，你爭隻喊豬icon ，會唔會唔計錢㗎？

其他外國好多人行山都係咁玩，香港多人出事係因為多on9不自量力，真係有能力咁做其實冇問題

何先生隨即向天高呼：「你出嚟啦，我哋嚟幫你㗎」，未幾警員終在附近位置發現屍體。

連續兩日行山 證明佢真係好撚得閒

終於唔係一大堆人覆佢

官方咪即係麥理浩，個個都行麥理浩就迫死lu

又係死黑警

呢啲小兒科啦
你睇吓外國或者台灣有啲人行山行到好似爬山咁

張坡似卷住呢運屍。棄埋backpack

鳩估行兇者第二度殺人。衝忙棄屍 連𢱑抗都唔做

何生好人有好報

大帽山咁大
有唔同路可以上到
佢依啲可能直接爆條路上去

合理 大帽山應該唔係第一案發現場

紅白藍袋...

屌佢老母，咪就係。自殺點會去大帽山啊？點會蓋棉被啊？

我都係

唔該唔好係唔係都話人黑警
咁樣連你自己都嚇埋

跟你

青木原 每年都有過萬人入去......
大海茫茫同咁多荒山野嶺,無人咁岩發現嘅話 真係永遠都無人知, 最近碌下google map 睇下啲國家位置同叢林山地 發覺好大..真係唔知有幾多單係他殺同自殺。。。

hello 死監躉
都話咗黑警殺人

由得啲弱智係度手足手足

咁都要有一兩個屌下佢嘅，最起碼要比CD rom知道呢啲係咩人

擺明度度差唔多樣
唔係就唔會畀曱甴發現

應用返王喜教學，點都有人移動屍體

我屌你老母，一係比證據，一係出少句聲。成日未調查就話手足手足，我再屌你老母

棉被包自己可以防動物食自已屍體或者畀水沖走 畀人發現到

呢件同上面兩件一樣貨色，個個po都係咁

Block

block 7咗

p牌狗就收下皮啦屌你老母

Blocked

好奇想知點解要嗌我地黎幫你先搵到條屍

請唔好理會搞事5毛
因為每多一個人應佢佢地有錢收

已經變咗白骨..咁大概係過咗身幾耐？

試過行座比較偏嘅山，成個山頭得我同個frd
行行下隔離樹林爆咗個人出黎嚇死

咁得人驚

TvB 劇情

有咩問題 最緊要識行
就咁睇何生 應該幾有經驗

死咗都唔撚信黑警
覺得死者係信得過何生先出嚟

其實你係真鳩定假鳩？乜撚都話手足

大驚小怪 好多人行山都係行小路上嫁啦

官方果d有哂石屎路同梯級 對行山友黎講係廢既

行行下見到條屍都幾恐怖

未必係
唔係官方路 可能係偏門d既路姐

個畫面應該幾有霸氣

上山帶棉被？

Plot twist: 何生自編自導自演

又係個頭變白骨
咁特別既死法 之前都有人係咁死

去以為無人既地方突然草度殺個人出黎係好恐怖
好似走入地洞探險 行到好入 突然照到有其他人咁
好似Pokemon黑暗山洞遇到npc咁

可能咁啱呢兩日放假啫

仲要一個人
萬一兇手係附近
好在光天化日

之前睇法醫人類學家嘅post 佢講到其實環境好影響一貝屍體嘅腐化程度 所以單憑佢係咪變左白骨係估唔到佢死左幾耐 佢提到即使幾日嘅時間都可以令到屍體得返骨 冇曬啲軟組織 所以要進一步檢驗先會知

乜野都唔使證據嗰啲唔係推理
係鳩噏呀傻閪

其實知唔知咁樣對自然環境唔好 尢其多人咁做既話

搵唔搵到

呢啲係咁㗎你要表明善意
佢先會畀你幫

其實佢應該係有嘢跟身搞到佢唔舒服

另外佢咁樣都係做咗件好事起碼嗰個人畀人發現到

丁利華

城門風水結界？

何生其實都幾有可疑

push

比較想知何生行嗰條咩路嚟
偏僻到條屍攤咗咁耐都冇人發現到

即刻落山買香燭冥強再報警
Btw何生好好人品

有狗到就匿埋唔見咗條屍有啲可疑 話唔定真係同狗有關

好撚恐怖

發生咩事 唔係咁明你講咩

唔知係咪
類似啲離家出走
或者臨急搬走但無地方去嘅人
先會有張綿被喺身

不過咁並唔足以令一個人死

連登偵探又係時候出動

影帝

周圍都係草遮住晒，唔係個背囊都唔會吸引佢注意啦

何生幾好人

你點會知現場環境

所以立即落山購買香燭冥鏹

Push

邊度行山徑唔係有草包圍

邊單？有無新聞睇下

睇文字都打冷震

開發條山徑續唔環保

好早好早之前 有條女屍係海俾人發現 個頭十日變骨

點解個縮圖啲樹影....

依家仲要愈嚟愈多港女爆林 但係體能又麻麻地
上次見到離自己廿零三十米有幾個港女爆林落山 但係又行到一仆一碌 有個想拉住佢都比佢成個扯到碌咗兩圈 仲差幾步就碌埋落山

好心啦 咁樣冇咗條命開心咩

你有道理
但現實係官方行山徑啲垃圾仲影響環境

又係度玩膠想引導人覺得班真手足同你一樣咁戇鳩 見一個block一個

咁張被邊個放上去

紅白藍袋運上去

尤如進入結界一樣，何先生隨即向天高呼：「你出嚟啦，我哋嚟幫你㗎」，未幾警員終在附近位置發現屍體。

吹到
寫小說定新聞

每一單屍體發現案件
搜查真相定係不了了之 先係依家既價值觀

冇可疑啦

有D擔心係手足俾人棄屍
如果黑警話無可疑就好可疑

獨居翁疑病發猝逝半年房署爆門驚見白骨
青衣長宏邨獨居翁，疑在住所內猝死無人知，房署人員發現他多個月未交租，查看無果，昨午決定上門爆門入屋，揭發租客已變白骨，

大帽山濕度高,溫度高,大風會更快變白骨
我當五個月
香港警魔係831開始大量殺人, 打頭壓頸

因為8月頭已遭放料係新屋嶺輪姦大量少女,打到大量示威者重傷

好可能係警魔殺的人

其實如果做學校

呢排係照出糧但home office
校長叫一星期返學校簽到兩日左右

何生好邪 第一次行都撞中

其實會唔會係啲露宿者無m記訓
走上山訓

唔出奇
香港人係普遍行大路, 車路

呢班老鬼喜歡穿過草過半腰的地方探險
呢D地方可以幾個月無人去

就算聞到臭味一般都唔會理,可能係流浪牛,狗,豬

屌 人地咪話左做運輸

諗起我和殭屍有個約會個種氣氛

721 831 新屋嶺問題未解決
憑咩叫我哋信人

點解唔係報左警先落山

你有冇證據話武漢死咗人
冇證據你又知

經濟下行大把放無薪假

行山真唔奇

點睇都係棄屍喎
點會用棉被去遮住自己 訓住去死？
要去到山去死？
方唔係啲仇人殺左佢
之後特登行呢啲唔係官方路線扔左條屍
殺人犯仲係我地身邊

因為狗會係山腳叫你帶路

應該有狗車會上山啦
點會重行路咁on9

睇完呢個post突然明白左一d野

連登神探全面進場

大帽山有部分路係車路
係車路落車抄小路棄屍

香港警魔有隊人叫Rural Patrol Team RPT
鄉村巡邏隊, 坊間穿山甲

係行開山又有車

好驚

實情係垃圾黑警柒到搵窿捐囉好無驚到鼻哥窿都無肉就乜柒就睇唔到

有關大帽山棄屍案猜想

一出e單野上熱門，連登就被封網

得閒咪去行山

係咪肥佬麥石石間
因為呢條路真係好有結界feel

結界

試過自己一個行山，平時一粒鐘行完，有一次照平常速度咁行，終點到咗後對錶發現用多一倍時間，兩個鐘！我自己好肯定冇中途停低，冇行其他路，唔知係咪起步睇錯錶，但我記得起步前對咗幾次錶，冇乜理由錯，完全唔知點解，嗰晚返到屋企成晚等天光，喺到諗發生咩事..

同朋友分享過呢經歷，有啲話我可能途中停低咗做其他嘢，但自己忘記咗，出現短暫失憶斷片狀況，有啲話我可能太攰睇錯起步時間，有啲就信神怪嘢，話我畀山神山鬼之類撚化，有啲話我可能誤闖其他神袐空間，即係俗稱結界。

行過咁多次，只係試過一次係咁。我Google過，發現香港有唔少山友有類似我呢嗰經歷，科學難以解釋，有啲仲慘過我，係揾唔到出路咁，我嗰次冇爆林，只係沿住原定山路行，但同相關個案嘅共通點，都係一個人行。

我都唔係好明點解。

咁你算好彩，我睇過過有d人行左幾日

一個人會周圍望無咁專心, 會行慢左, 但自己都唔太覺

不排除有啲人可能會諗住喺山度露營過夜，會唔會係因為 日期突如其來疾病，或者低温引致死亡，又或者被其他有毒動物咬到，冇法求救而死？

雖然香港好細，但有啲山，某啲位置冇咩人會經過，喺嗰度出事，可以好長時間冇人發現。

記得了 紅衫失蹤姨姨 個陣仲有好多人討論佢係第一批比黑警殺完嘅人 仲未知道點處理條屍 擺到變佐骨

其後他隨警車到場，並向警員指示發現屍體的位置，但一直未有發現，亦未有聞到惡臭，尤如進入結界一樣
有警察就唔出嚟
RIP

會唔會唔係一個人做
要搬一個人加張棉被仲要爆林
有冇行開山嘅朋友可以講吓有冇可能做到？

正常人見到條屍唔係應該即刻係原地報警咩
重番落山買野先報警咁冷靜

認真 希望樓主pin
我大約2 3個月(唔知有冇記錯 但一定係6月後)前有同朋友凌晨12-1點左右揸車想上大帽山睇夜景 點知上到一半見到有狗車 就係喺遊客中心附近嘅位 點解會記得?因為有揸過車上過大帽山都知佢得一條路 狗車塞住咗 我地局住要掉頭 而遊客中心個閘出面有足夠空間俾我掉頭 我就掉咗頭行 行行吓就同個Frd講 會唔會係棄屍 因為凌晨時間有架eu上到個個位真係好怪 就過咗15分鍾左右就揸返上去 見到狗車已經走咗 我就膽粗粗落車用手機電筒照落去 無奈個山坡真係好斜 天又黑 咩都睇唔到 又淆 就冇落去睇就走咗 車Cam片真係冇 因為冇咁耐之前嘅紀錄 但係100%真事 唯有希望唔係真係手足俾人掉落山

原地報警好可能變另一條屍

咁猛
何生好人一世平安
希望死者安息

他估計對方已死去多時，所以立即落山購買香燭冥鏹，並到荃灣警署報警。

搵得APPLE都唔會信警魔
9成落山時有通知埋WHATSAPP GRP

荃灣警魔一開始已經問事主你發現屍體後做過咩

咪話去買香,同FD 講,我個GRP有幾十個老同學
荃灣警魔就知殺男事主只會引出更大的煩惱
就扮無知跟事主上山搵屍
講真問下狗屋伙記咪知藏屍點,洗撚搵咩

如果真係有鬼
隻鬼係開心定唔開心
想比人發現定唔想比人發現

有棉被

可能係無家者嚟

唔好介意
正常人都未必敢回憶後重遊舊地
發現屍體後多數都會留喺附近報警等人黎
何生冷靜列會落山買拜祭品

點睇都似ii

都真係未必係行山人士

似無家者

如果何生曾懷疑殺人者係警察呢

點樣可以又幫到死者又自保到
咪就係做一場大龍鳳

佢係第二日報警先買祭品

而且佢有講過返到屋企之後心緒不寧

靈體可能跟住佢㗎

手足
比黑警殺唔想比兇手搵到

你估外國有on9咩，善意提醒都要一句撻埋黎

咪癲啦 如果真係5個月唔會淨係個頭爛了
同埋要丟 大把無人去既地方可以丟
唔洗丟大帽山

謝謝可能會好多人覺得執假膠 但真係唔知點證明

武漢死人係有證據
好多片段影到
你話個死者係着住黑衫褲都話合理推斷
死咗個人又話係手足 戇鳩

有咩咁好笑

有好多人都不依行山徑 行山

見到黑警上山 梗係收埋自己

仲同五毛9up block左佢算啦，五毛黎嫁 你唔係以為說服到佢呀

[b][size=5]你老豆黎
快D行上山睇下有冇其他屋企人？
你個死剩種係到苟且偷生,咁不孝

被殺無理由無可疑啦？
希望可以尋冤得雪

真係有結界、積屍洞

立即落山購買香燭冥鏹，並到荃灣警署報警

他亦指按照太太的指示，到香燭舖購買衣紙，並在現場燒香拜祭

所以佢第一時間唔係諗到打999，而係打俾老婆，再去買冥鏹？

係反修例後次次一有可疑殺人案就有大量狗ACC洗地
證明警魔鄉黑強真係抽左大量錢比五毛公司做野

仲有部分ACC我查過係靜左一排的文宣手足突然講五毛野同護警
合理懷疑原主人遭殺害搶ACC
咪就係沙嶺同人間蒸發的一大班手足

既然劫殺犯講野係護警行先,好懷疑殺人者乃香港警魔

樓上又一堆5毛話假 要block你

好似人咁⋯⋯

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有link？

庸人自擾無咁大個頭笠咁大頂帽

可能無包到個頭咪較快化成白骨

連登仔鬥死哂啲手足了

黑警殺人

搵到條屍就要俾人尋仇？搵張被蓋住棄屍哪萬無一失？你知唔知自己嗡乜鳩

從事運輸工作的何先生

你肯定果個係人？有冇問佢野？

呢隻柒毛block撚左好耐

無人覺得何生好可疑？

依家就話大驚小怪
一陣真係落難要出飛行服務隊又係到屌人做乜唔行官方路線
連登仔條尺直係世界級

條被邊到黎

應該（希望）唔係手足黎，如果黑警殺人唔會咁好心幫佢蓋多張被.

正傻閪

睇完都覺得不安

推呢個

做多咗啦，手足

下個個自殺post都手足架啦 你屌埋佢地囉

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

躝開啦傻閪

大帽山頂有解放軍軍事設施
純粹諗起

用自己條命黎打賭真係最撚蠢撩鬼攞命

唔信唔緊要 我都係將我見到嘅講出嚟

呢個世界有樣嘢叫童軍，民安隊
俾哂足夠訓練可以睇香港地政總署出版嘅郊區地區依照季節性或不明顯小徑計劃（橙色虛線）行程
有幾次帶隊經驗之後真係無路都行得

搵。。。。替。。。。身

明明冇鬼出現過
但篇野寫到咁撚靈異

睇少啲tvb

背囊入面有啲咩？

Lm

唔打999自行去荃灣警署報警
都好撚遠吓

之前台灣有單新聞
係個行山YouTuber 走失左 聯絡唔到出面 冇食物得水
咁岩佢帶左棉被上去夜晚保暖
不過都係救唔返

可能講到1999 sor

樓主可唔可能借位pin
twitter要人：

#StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

佢個陳述同你講嘅弱智嘢無衝突㗎
好似講到個啲弱智仔膠化抗爭無人屌佢咁

樓主pin呢個please

呢單野十幾年前，應該有啲連登仔都未出世

睇撚晒以為會掉落去

係 2020 年 農曆新年前嗰段時間？

其實唔使咁多猜測，大帽山爆林發現化骨屍體，背囊有個電話，被張被包住。現場搜證、驗屍同check電話內容係必須，如果黑驚唔做呢啲嘢就話無可疑，點都有問題

何解？
我都係噉樣行

咪撚嚇人
人地誠心誠意幫人

無端端見到條咸魚，有呢d 反應都難怪，之後有報返警算係咁

你老母就煲大佢

佢企果舊石有機會甩架喎

可唔可以用地圖指吓大約邊個位

無錯 太子站女人

呢位何生都算唔話得

真係唔好一個人行山

睇番段新聞好似睇緊D靈探古咁樣，夜晚睇都寒寒地。

其後他隨警車到場，並向警員指示發現屍體的位置，但一直未有發現，亦未有聞到惡臭，尤如進入結界一樣，何先生隨即向天高呼：「你出嚟啦，我哋嚟幫你㗎」，未幾警員終在附近位置發現屍體。

睇到最後居然冇跌落山

今次未話無可疑

鄭味又係失業人事遊手好閒 拉

大帽山喎ching, 點偷渡法會去到大帽山

rip

屌 硬係凝佳佢最後會跌
唔跌你放出黎做咩

乜今時今日仲會有人偷渡黎香港咩?

會唔會係何生自己放？

你嘅講法合理
但倒翻轉有人會帶張棉被上山殺人
或者殺完人再帶張棉被上山都好奇怪

謀杀

唔係單純第六感 其實主要係行山經驗上既知識累積得返黎
你見何生日日行仲要行非正式路線都知係行左好多年山既人
一個資深行山友會比普通人更理解係深山入面有人掉低成個袋既可能性有幾低 到底點解要掉晒d野 有幾大機會係遇到意外
當然何生都係一個心思細既人 好人一世平安

雖然係，但冇佢咁行都未必發現到條屍

咁黑心

留係屋企上連登最安全

何生

大帽山道馬路咪非官方山徑

偷渡行蓮麻坑就得啦

用下腦啦 冇家可歸都唔會上荒山野嶺得張棉被訓啦

原來咁多人在野，野外生活

何生幫左人應該唔洗驚

係要小心啲黑警囉

block左又睇
完全封鎖啦

係香港有機會凍死嘅咩？佢仲要有張棉被喎

何生就係兇手

兇手係附近住

重點係咪自己一個人行山, 一個人行山點都好危險既

丁利華搵番未？

如果棄屍會棄係大帽山道附近叢林，我覺得個殺手都好低級，貪嗰度多人經過咩

講到你識通靈

勁過國師

其後他隨警車到場，並向警員指示發現屍體的位置，但一直未有發現，亦未有聞到惡臭，尤如進入結界一樣，何先生隨即向天高呼：「你出嚟啦，我哋嚟幫你㗎」，未幾警員終在附近位置發現屍體。

條屍移左位?

證明老婆比黑警信得過啫

諗起 信號

痴能線 著性交套裝上山

其實最重要係帶地圖

Cctvb打手

啱啱睇返同朋友聊天紀錄係1月頭嘅時間

藍色係我掉頭位置 黑色係狗車對落山坡位置

係咪有隻好似衛星鑊既位置？

屌你老母臭閪

總有人無block
要群體免疫

Push.

有冇機會係自編自導自演?

如果你覺得好笑
你應該好細個 或者完全唔知呢啲係咩一回事

我印像中上年6月黎都唔係第一次係行山嘅時候發現屍體
如果你嘅結論係啱嘅話點解其他唔係咁

想踢佢patpat

唔係西貢咩

結界 時空既野....

睇黑警查唔查
唔查就好可能又殺人

或者有地洞

其實佢應該跌左去d人行唔到既地方

咁一定係手足黎
煲大佢 唔該

如果警方宣布死者身份係利東華 咁真係夠曬靈異

明居正有講,呢招係中共的震懾式殺人
李家超同鄉黑強有上支那學呢類反人類野

通過大量殺人, 擺明暗示比人知係謀殺
例如香港警魔姦殺後生女脫光衣服再扔落樓,tko果單
去恐嚇群眾唔好反抗

呢個冇咩印象有見到 應該冇去到咁高

丁利華變哂骨啦